住公屋又然

私樓仔一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「私樓仔，你層樓又要跌價了！」他不回答，對櫃里說，「溫兩碗酒，要一碟茴香豆。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定未見識過樓價暴跌！」私樓港女睜大眼睛說，「你怎麼這樣踩底私樓……」「什麼踩低？我前天見公屋仔搞移民，私樓仔賣唔到樓，做港奴。」私樓仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「私樓不能算是蟹貨……私樓！……私樓一定有得剛需，能算蟹貨麼？」接連便是難懂的話，什麼「黑人保安」，什麼「鄰居質素」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

錯別字太多